顛覆國家罪

政府修例讓步：
禁制處理政治性質罪行— 關乎政治性質罪行的請求，須予拒 絕;

拒絕基於政治等其他動機的請求— 涉及因種族、宗教、國籍或 政治意見而蒙受不利或被檢控/懲罰者的請求，須予拒絕;

屈鳩你強姦 唔需要用咩政治罪行

莫須有